【最新】本港最新失業率升至7.2%，略高於預期，為17年以來最高

【最新】本港最新失業率升至7.2%，略高於預期，為17年以來最高

又考第一

10%先講啦

二零零三年四月至六月 (沙士) 失業率係 8.6%

都仲未到

驚都未驚過

加股票印花稅加巴士車費

遲啲再加埋薪俸稅

乜撚都加

係人工唔加

又話有党安法就會好既

人人咬老綜 國泰民安
我地唔識架啦

齒輪 gif 召喚

加夠50%稅比政府,等我再返多份工補貼

又話冇曬反對派就會好既

仲未「完善」選舉制度

冇收入去搵工同時仲要加車費百上加斤

党安法導致香港失業率升至7.2%，為2004以來高位。

唔覺身邊有人失業

最衰佔中